講下你想見到既歐聯四強同決賽對戰組合

四強

利 vs 巴
想睇紅軍大演進攻足球，睇下佢地大破曼城果套用唔用得返巴塞身上，想睇高普成為控球克星
另外，想睇埋蘇9倒戈，贏輸都應該好有睇頭
其實想睇埋古天樂條反骨失敗，可惜無機會
另外都想睇埃及美斯大戰真美斯，沙拿贏到就真係威威喇

皇 vs 拜
唔想又睇西甲打吡，唯有睇強強對話
C朗仲keep唔keep到態，過到保方再過埋紐亞果十指關（可惜曼聯出局，否則打埋迪基亞就最好）
究竟係拜仁復仇成功，定係再一次傷盡拜仁fans心？

決賽
雖然可能不大，但都想睇 利 vs 皇

想紅軍為英超爭光
亦想睇兩隊決賽鬥攻踢熱血足球，咪成日泊大巴同控球最後踢到加時咁實睇到恰眼訓

決賽曼聯vs皇馬
其他是撚但

上面兩位已經講哂我心聲出嚟

Btw

決賽想睇曼聯對利物浦

好難贏拜
上年贏到因為佢地仲要打聯賽
依家拎埋冠
拜allin 歐聯

最城對巴塞

呢個都好睇，睇下哥帥新舊菜對決

巴對拜
賤種鍠串串貢咁收皮最好
而英超隊唔入流係出黎搞笑嘅
係時候返歸

想睇曼聯vs是撚但

可能係鏝對巴
皇對拜呢
利記傷曬, 踢乜撚

其實皇馬今年無野好串
不過好多皇巴兩邊鬥吵
利申：潛開水既皇迷

熱血足球

西維 羅馬 祖記 鏝

睇黎做咩 反正曼又屌打利

出撚到線咩垃圾利
鏝準備反cup

四強 利對疤/鍠都冇咩所謂啦
反正利咁嘅成績已經合格有突
唔係歐聯俾小花/屍朗炒過都唔好意思同人講踢歐聯

利物浦 vs 巴塞

西維爾對皇馬
利物浦對巴塞
決賽：皇馬對利物浦
冠軍：皇馬

拜仁 vs 曼城
想睇哥狗同軒歷基斯鬥

最想睇古狗比利收皮
不過想下就有

又燈

Fail...一定無利

紐亞仲傷緊喎

想睇阿根廷沙拉對真沙拉

無所謂,結局都係美斯又做6冠王

個post 好腥

羅馬vs 西維爾

我覺得西重有一兩成機會
西v皇
利v巴
西v利 翻版決賽

訓左幾耐呀 舉手帝傷左成季冇出啦 睇軒師派多次7up比疤仲好啦

曼城對巴塞

利對羅馬

利vs疤 迫搶傳控對決 真假沙拿大戰 so9倒戈 古天奴得個望 話題性十足

利對獌

猁就算啦

地球聯合軍全力支持利記

講到另外4隊輸硬咁

決賽 拜 vs 鏝

topic講明最想

樓主咪典型只睇英超既連登仔

無睇德甲亦不為過丫
德甲得拜仁獨大咁撚悶

季初咪對咗 歐聯冠軍vs歐霸冠軍

決賽利對巴，想睇利贏,古天奴上台拎牌

4強:
猁vs疤，蝗vs拜

決賽:
猁vs拜

唔想啲賤種蝗有機會拎冠軍

羅馬對利狗
皇馬對西維爾
決賽我皇6比0羅馬

祖雲達斯對羅馬

上年蝗黑走拜唔

不過拜狗贏到西維爾先算啦

想蝗對巴 希望決賽唔會西甲打吡
但利對巴又好似好好睇咁